想紋身以前狗仔，有冇介紹

想要神似啲

喺ig見過lhkiosk 都ok
利申非打手冇紋身

Ok

Lm

記錄低 謝謝

純粹想留記念紋三隻

好靚

呢個tattooist 紋好多狗仔
幼線條 像真
不過佢based in NYC